坂道46系囡囡貼圖區（41）皇天擊殺志田愛雞

還我血汗錢

臭雞 = 新ererer

樓主=OG女

臭貨

無丁貓幫愛雞還錢未

唔知正皮定負皮好.......

根據topic係想負

topic做乜鳩

肉償

雞雞慘

右邊個頭

7過前排個中分頭

連平ching都企係愛雞個邊

我知道貨貨內心仲係喜歡雞雞的

禾撐貨貨

點解會估到你咁答

被背叛的三個女人們

同一類人

留名

正評左

大家留心睇下茜茜個波, 係有少少受地心吸力影響, 咁就證明佢冇用push up bra
因此, 茜茜雖然有一對好大既波, 但係佢唔想比人知, 好怕羞地將佢收埋
咁大, 咁圓潤, 咁害羞既波, 我都係第一次見

躝啦屌你老母

無意淫都唔得⁉️

我係菜菜香

我係樓上

樓主橙橙

個髮型核突到

知唔知出處係你手足平仔寫的...

吊奶星明明琴日出黎都無梳上去

屈夠未

福士蒼汰

一樣咁高汁

左邊還錢呀

有右邊repo未

法國係得貨貨對錢銀特別執著

ラーメン大好き、ヨーガ．リンです
已經預想到同京子拍拖每日生活點過

泥膠好玩唔玩入lxxxx

レギュラー啫, 咁踢英乙都係叫職業球員啊

日日食ラーメン 無問題

d造型肉酸嘛

禾已經日日食拉麵

五千羊拎去食好過

拎去抽茜茜比佢摸頭

Deal

Come and john us

一樣多女

女廁

比教宗摸頭接受神嘅祝福有機會獲得五千円嘅現金回贈

😇

摸邊個頭先

先諗下經過幾多個麻甩佬對手先到你就知應該邊個

幾時到你入去比人摸頭

茜青幾時同我一齊握茜

點解係俾人摸頭
對住彼女唔係應該係摸佢頭咩

這一天大概不會來臨

試過就會上癮😍

「男女受受不親, 亂咁摸人手, 唔係咁好嘅...」

咁你俾邊個頭ポンポン過

你一摸佢頭 應該會俾食蕉禁係地下砌

茜青未去過摸手所以重未知啲Do s & Don't s

等你出

屌依家FF咋嘛
你估你真係有得俾人頭ポンポン咩

佢應該係想打邊度頭
佢語癌sor

黑人問號

真係有架喎

呢個就係人嘅問題 事在人為

你試過？

試過

請不要把茜茜放到咁遙不可及 咁樣大家好辦事

京子應該係淫底

躝啦屌你老母
btw, agger

x

who

佢俾寶寶摸頭

臭香

我摸寶寶

生狗

咁腩青呢

咁想做楊過?

臭西

屌你竟然要佢摸你個油頭

咁禾光頭比唔比得茜茜摸

咁一係摸金毛咖啫

茜青酸到好出面

一係金 一係銀 你揀

咁我寧願佢摸イケメン

叫禾？💁🏻‍♂️

乾淨就得

人唔笑

茜青尋晚有無夢到福士蒼汰

我對男性無興趣

🤤🤤🤤

有無咁快手

You are late😎

樣衰得罪你咩

我愛你

PO名咩事

好廁

栗子好靚

貨貨辛辛苦苦賺返嚟嘅血汗錢俾人呃哂

又躝又Agger

皮肉錢

重點唔係靚唔靚仔
重點係乾唔乾淨啫

Btw你福山雅治都樣衰，咁我哋咪連地底泥都不如

在南泡留名

一齊躝啦

我日村勇紀

幫貨貨還錢未

全部同我走
京子我嘅

搵你愛雞啦

你似岡田多d

串夠我未？

都是禾的

岡田將生

還錢未

有無REPO

教我脫毒未

有錢就買幾本GQ，唔好買茜茜雜誌劣9

又屈🙄

咩係gq

禾淨係識買samurai elo

咩係ELO。。。我淨係識買龍虎豹。。。

Ererer x3

之前握無ER

Me2。。。八婆雜誌咸書就識買。。。

你著住超級我vetements買咸書

聽人講過/repo囉
都係信不信由你既啫
我都比打打篤過我個身啦

佢個臭香係櫻井玲香。。。

我都想試下 下次叫人煎巴我

心水ching

你躝

又咩是牙😅

臭你老月呀

ching係咪搞錯對象

今日は鈴本美愉さん、守屋茜さん、金田哲さん！

平到

茜茜唔是睇波的

你琴日先打左段茜茜波文出黎

屈夠係我打未

人地話既話你又會覺得係意淫一樣

唔講呢啲ok?

又要google咩係gq咩係vetements
買雜誌咁大個仔只係買過top gear同爭鳴

白色背心正到

佢算唔算係死剩對腳嘅佼佼者

由依吊打佢啦-.-

咁你下下拎個100分嘅出嚟 其他人無得玩架嘛

同埋我由依除咗對腳 其他都好正囉

55

🤢🤢🤢

咁改返名未

30日內只可以改2次咋

守🏠茜

還我京極夏彥

法國茜青都是隱性hehe

無啲咁嘅事

設楽統・羽鳥慎一・国分太一・近藤春菜…2017年上半期TV番組出演ランキング発表＜総合・男性・女性・ジャンル別＞

都是

成日夢到福士蒼汰, 對女裝有強烈興趣同鼓勵手足意淫自己咁樣都只係"隱性"hehe

這個真是天大的誤會噢

人少少認左佢啦

還錢

又OG

如果瘦啲同活躍啲就正

一係轉握太田

原來漏咗張

負評咗

大帝🤤🤤🤤

跟得你多

從不OG

腩青都要吠

我就從不og

沉船狗

一生只愛土生瑞穂

香b

見到都肚餓

@平手友梨奈

入到去仲以為見到前敦

後日要返香港了

抵啦 佢飛機緊

想食左邊

我愛你地呀

你同7巴share中間同右邊啦

織田 原田。。。

有預感tom同腩睇到會劣

iPad

有無咩預防措施

你幫佢地HJ2Q 整損佢地先

加拿大

thx 劣左

你對付牙tom，我對付腩青

u技術不錯

微微一硬 略表敬意

一滴精 兩份支持

陽性hehe

J自己

丁緊後邊

好明顯講緊sa b香b

臭雞

後面著緊呢個look

貨貨對太田好harsh

my雞

屌

本当もうすぐ２２なのにヤバイ

記得綠團一出嚟嗰期已經討論緊話呢個團平均年紀大做唔長

成身咖哩雞

玩畢業換血

屌 痴撚線

東九龍嘅發電靠你啦

驚你一下都唔得

2:00 同茜茜一齊訓
8:00 真係訓

SOR

點解唔用返友香AC

屌你老母死肥閪肯出BLOG未

淨係咀件衫咁有格調

我驚茜茜一下都唔得

茜青慢左

咁情到濃時係地方都嘴架啦

懷疑茜青有意外

係屋企試緊個風車

劣鳩劣到暈左

唔好睇小軍曹

睇小你姐

友香青做乜

你一唔mon po幾個鐘, tom就即刻咁猖狂
🤢🤢🤢

Sor

叫隻臭貓躝未🤢

茜茜呀 請你原諒依個廢柴

【欅坂46】次回の『レコメン！』はアルバム発売週ということで、ゲストに守屋茜を迎えて２３時台から登場！

其實玩風車點解要躝

あかねんｷﾀ━(ﾟ∀ﾟ)━!

🤤🤤🤤🤤🤤🤤

臭土都影花 又比腩狗打飛機

【欅坂46】ユニット曲『猫の名前』に愛猫トムの振り付けも！そして次週「レコメン！」に守屋茜が登場！

做乜死左張

腩狗握個陣有無話自己係香港fans club會長

香港最大型欅坂交流區土生瑞穂fan club會長

うちの茜青は仕事ができない

感謝大大無私分享 樓主好人一生平安🤤🤤🤤

腩狗問我收哂屋企啲比卡超未
全新夾完未開

咁我地個兩件八婆肯死出黎未

うち ?

咁圖區囉 本身驚改太多無人get到

唔好比我聽日見你唔到

送撚晒先問

我女人點會出黎牙ching

Sor眼訓睇錯野-.-

茜茜

白間

茜茜出左2次blog了
白間不了

茜茜出咗兩次

柒夠未

Blog啊‼️

希望在明天
請不要消失希望

咁大個人

同我一齊出左好多次

平平打左比我話會出牙

鬼來電

綻仔幾時咁基 同人狂出

禾京子

唔係第一日嘅事嚟

呢排唔見了镸濱Ching

綻仔funson

禾二奶

禾女友

我有話出咩咩‼️屌 出下都唔得
出街比唔比呀

黑夠未‼️人地已經就死咁既款仲話佢似鬼‼️

同茜茜出都gay?你地屈茜茜有鳩

唔記得左密碼牙...

棄左就躝啦

屌佢地講既你都屌我⁉️盲撚左牙‼️

有丁果個

法國茜青對人唔對事

一係就自己本身就係意淫心態
所以咩都諗左人地係意淫先‼️
偽君子 人渣‼️

訓夠未 咁早起身等陣又盲多次

睇錯平青

agger

禾京禾三奶

feel到樓上就快轉推

屌你老母

咁ねる肯讓個位畀我京未

法國最近巧多手足鍾意二郎

？？？

屌 又被啲濕鳩電視節目捉咗我Interview

neru係平假欅一早無哂地位啦‼️

佢唔係漢字咩

係

佢唔係食哂兩家架咩

勁到癲 咩台

因為普段嘅短人擔當去左安胎呢到啲侏儒短人癖要搵過個填滿心靈

打打呢

🤦🏻‍♂️

又唱

鄉下矛嘢做

左神

茜b

好女仔

茜青肯肯定成日喺Hall食女嗰啲嚟

日日睇圖區意淫

以前茜青無AC點發洩

收到Wind 茜青去個牙醫診所個女護士好似茜茜

教壞新飯, 遲下真係有個CD-ROM認真左去摸手就好笑

佢無AC個年代都無飯 好似係

淨係睇你哋9up都笑死啦

May Akane be with me

咁啫係邊間

圖區十大謊言：
1. 收到風

2. 「禾推平手」- By某會然

守屋茜 開心一點 不必掛念我
來好好給我活著 就似友香

禾既

教唱未

我係平手

你放我上黎做乜野

茜青口講就唔畀人意淫茜茜
但今朝晨早流流就喺TG意淫我京子

都話佢係偽

我邊隻字有意淫=.=

貨b鬧我愛佳 因住天日喊哂口 ‼️ ‼️

打完麻醉針叫人食藥
連飲水都有困難

未驚過
幫佢還錢未

十卜貨貨

咩牙

其實唔淫守屋仲可以淫who !!

雞雞

U有瑕想

咁淫貨貨

禾=ガロード
由依=ティファ

瑕想兩字用嚟解釋畀你聽個構圖咋嘛=.=

我唔知我唔理 你重話佢制服誘惑

茜真新CP發糖

咁真係制服喎=.=

射左

醫生呀我嘴都痹埋喇
剝得牙未呀

躝

躝啦

茜青是屬於京青的

智慧齒牙
利申剝左4隻

原來茜而家先97

茜妹

姐姐姐姐

妹妹

佢成日想扮セクシー但有陣柒味

駁5到

茜青剝緊牙我代佢講

躝啦我屌死茜茜

打錯

仆街我好似生緊

尊重下ok？

セカオワ同平豬

剝完喇‼️
躝啦屌你老母

大家都躝 我屌

你收皮未？

出到聲咩

打錯字都唔比

肯笑未

禾平講野大大聲

ah

souka

我連あっそうか都無

agger 還錢呀屌

🍊
唔好叫佢還錢ok

咁請問你打錯邊隻字啊⁉

躝啦我屌死茜青

你幫佢還咪得

最多請你握茜茜補數

以為平青會話肉償

我唔係tom牙

同你平時六字真言一樣

抵我將你啲野送比石森

禾願意用會然長濱ねる換會然镸濱ねる返嚟

禾都願意用會然土生瑞穗換會然土生瑞穂返嚟

咪又係我黎

原諒我這一生不羈放縱愛意淫
也會怕有茜青屌老母~~

最鍾意啲唱歌好聽同靚腳嘅女仔

yui

真

以後唔撐平青了

佢邊到靚腳

十卜真真

潮撐腩囝

平青是圖區毒瘤牙

【欅坂46】セカオワ撮影OKの収録に平手友梨奈の姿が！これは羨ましいなwww【SONGS:SEKAI NO OWARI】

你圖區之癌

都係我黎。。。

屌你老母平時唔笑唔出聲
睇con就嗌到咁大聲

不了 u低汁jor

唔好對平手咁harsh好無?

還錢先

茜茜青

幫緊你教女牙 一睇就知你平時軟林林比平手食住上

咁多嗲 轉AC未

十卜平青振夫綱

老公 你第日訓梳化

唔敢。。。

有梳化訓就好 我暫時訓緊地下的

平手親手整間狗屋俾u

如果禾係平囝老公肯定晚晚12:00上床訓 05:00真係訓

weak!

京青變態

屌 Tom做乜hack我ac講埋d咁既野=3=

不了 唔分離了
永夢已經永遠同M同在

平仔唔好話我識你

瞓咗無睇 SleepingDog 齋冬 サトシ 是咪夾埋hey0禾友香

我都好想企格黎

京青無做錯到!

平囝既事你都黎做架兩

又關你事...

審判者茜青

道德撚

平手係茜茜嘅好朋友
傷害平手=傷害茜茜
我點可以眼白白睇住你咁做

守屋借平囝上位咋。。。

平囝宜家唔係夜神月頭 轉左魅上照頭

平茜好球

我淨係想要返2單嘅平囝

如果有時光機 我相信平青一定想搭番去初見面會個到同平仔再一次相遇

平茜互含

覺得佢用黎溝出道前既美月momo可能性大d

唔巧講呢D 過去既野就係過去既野

佢緊係去食白間軟飯啦

白間不了

又話欣賞咩身體某部份

又話為左生活可以忍

平青：平囝已經是過去式

白間比你

I mean以前既佢

屈夠我老婆未？

白間比你地架咩 我架嘛

屌 你又岩呀🤦🏻‍♂️

你當廁哥流架？

原來妳是我最想留住的幸運
原來我們和愛情 曾經靠得那麼近
那為我對抗世界的決定
那陪我淋的雨
一幕幕都是妳 一塵不染的真心

又關你咩事。。。

訓左無睇 爬一爬文 平青比人撚左成晚

佢等你救佢

Remember once upon a time
When I was yours and you were blind

A fire would sparkle in your eyes
And mine

So tell me you love me
If you don't then lie
Oh lie to me

Just tell me you love me
If you don't then lie
Oh lie to me

If you don't then lie
Oh lie to me

Call it true, call it true love
Call it true, call it true love

真真捉隻死肥貓走

第一眼以為去左T_B某個canteen場景

白石麻衣我隻狗

躝啦屌你老母‼️

迷香黨第一次召集！

嗰時返Intern日日食
早餐Okay 晏晝垃圾

你被思覺丈屌

My mom

麻衣說無你呢個女。。。

我條女

躝啦無你呢D姐夫

廁少陣

日日食緊媽媽整既便當‼️

平青係咪驚自己無野被人binc

躝去搵你愛雞啦

小心下次握握下手比雷劈死

Sorry比人hack左ac

禾對梨好失望

有神ID都唔好好保護個AC 你對唔對得住你個名

u第一天認識him?

改左密碼了

沒有希望 哪來失望

引咎改名

願意用會然平手友梨奈條命換返平仔個笑容

你搵泉泉 我搵愛雞

🤤 🤤 🤤

佢不嬲都唔尊重神ID

幾時加推的

好身材既女仔不嬲都有支持, 但無推

你又想做下個平守青?

こっそり秘密をあげるわ ずっと好きにしていいのよ
きっとキミも気に入るよ 二人だけの特等席

ちょっぴり運命みたいな
キャラにもないようなことも
感じたっていいじゃないの
誰か書いたシナリオ?

まだ この先が見えない
一番星さがす 手が震えても

あきらめないで 大切な
すこしの意地と キミよダーリン
刺激的 ほらステキ
見える世界がきらめくわ

手探りのあたしにも
すこしわかる気がしてるんだ
やわらかな キミのタイミング
ずるいでしょ チュチュチュ
love love the world

訓啦 重咁有心機搵表情集

我性奴

我覺得平仔再唔洗見會然平手友梨奈就肯笑了

唔好喊啦 我要返你了

無見好耐了

笑JOR

正所謂「一日不見如隔三秋」

你又啱啊

我SR就開始睇啦

綻仔連無丁貓都岩

プク顔

真不愧係雜食王

誰よりも好きなのに 誰も知らない my love to you
君だけを見ているよ だけど you're my best friend's girl

白白禾性奴

支持好女仔

你話係你隻狗就得

茜青咁好心機搵圖係咪聽日放榜訓唔著😌

又一個推茜嘅入HKU

牙肉痛瞓唔着😷

出智慧齒?

係剥完智慧齒

無止痛藥咩 我剝左兩隻都無事

有止痛藥
其實唔係話痛 係啲線扯住扯住唔太舒服

躝啦屌

死婆 躝未

相樂大波波

面和 心不和

16:45〜
菅井「サラブレット！ガンバレッド〜！」
長濱「本当もうすぐ２２なのにヤバイ（小声）」←【ささやき女将の再来】

20:10〜
菅井「なんで、苦笑いするの、みんな〜」
斎藤「（モノマネ）な〜、みんな〜（馬鹿にするように）」
二人「クスクス」

25:39〜
佐藤「ねると古着屋言ったのー！」
菅井「私も行きたかったー！」
長濱「（菅井の方を見ながら）チョー！楽しかった！」×２

27:54〜
菅井「馬力、馬力、百万馬力♪」
長濱「本当に怖いはこの子…（ボソ）」

34:35〜
長濱「ゆっかツインテールしてだって」
菅井「絶対歳だから無理ー」
三人「たしかにー」
その後、菅井が長濱をツインテールにするも
泣くふりをし、菅井を加害者に仕立て上げる

35:40〜
秋元先生来場
以降、ねるのぶりっ子発動

43:11
菅井がねるの肩に手をかけようとしたらはじかれる

43:26〜
斎藤「友香のじぃやになるためには？だって」
長濱「好きな貝は？だって。アカニシ貝！」
斎藤「じぃやの件してたのに…」
↓
長濱が斎藤の影に隠れて菅井を睨む←【恐怖映像】

45:53〜
菅井がスキンケアの話を長めにしだすも全員無視
さすがに心が折れかける

都話Sleeping Dog同サトシ性格悪い架啦

友香。。。

隻揪

さすがに心が折れかける。。。

胸糞だな、これ🤦🏻‍♂️

又打臉

7月19日に1stアルバム『真っ白なものは汚したくなる』をリリースするアイドルグループ『欅坂46』内で、陰湿なイジメが行われているのではないかという疑惑が浮上し、ファンらの間で物議を醸しているようです。

欅坂46メンバーのイジメ疑惑が浮上したきっかけは、7月1日にストリーミングサービス『SHOWROOM』で欅坂46のメンバー4人が行ったライブ配信でした。

その日の配信には、キャプテンの菅井友香さん(21)のほか、佐藤詩織さん(20)、齋藤冬優花さん(19)、けやき坂46・欅坂46の長濱ねるさん(18)が参加していました。

問題のライブ配信では、長濱ねるさんが菅井友香さんに対して冷たい態度を取るなどしており、菅井さんが「サラブレット！ガンバレッド～！」という持ちネタを披露すると、長濱さんは冷めきった感じで
「本当もうすぐ22なのにヤバイ」とつぶやき、視聴者のリクエストに答えて菅井さんが投げキッスをすると、嘲笑しながら「うわぁ、ゆっか、やった」とバカにするようなリアクションをしています。

その他にも、佐藤詩織さんが「ねると古着屋言ったのー！」と報告し、これに菅井友香さんが「私も行きたかったー！」と反応すると、長濱ねるさんは菅井さんの方をチラッと見ながら「チョー！楽しかった！」と発言。

菅井友香さんが「馬力、馬力、百万馬力」と言うと、長濱ねるさんは「本当に怖いはこの子…」とつぶやき、その後も、菅井さんがスキンケア方法について話している時に、長濱ねるさんはまったく話を聞かずに写真を見て盛り上がり、菅井さんの質問も無視したり、話題を強引に切り替えるなどの行為をしています。

この他にもイジりではなく、イジメなのかなと感じるシーンがいくつもあり、この動画を見たファンらからは、

「女からしたらあれは陰湿ないじめとしか言いようがない（笑）言い逃れできない（笑）菅井様の性格の良さが滲み出るよね（笑）欅ファンだけどあのねるには失望デスネ～」
「ねるの性格悪いとか もうそんなレベルじゃなくて マジで怖いあれは。リアルないじめの現場を見ちゃった感じ。」
「ねるの顔大好きだったのに…あれはもう応援できん はじめは菅井様はイジられキャラなのね微笑ましい…なんて思ってたけど 途中からもう完全にアウトなやつだったね」
「メンバーいじめよりも秋元康が来た時に態度変えたくだりの方が女の陰湿さ滲み出てて嫌い」
「いじめかは定かじゃないけど、そういう目線で動画を観てみたら、確かに菅井様の表情が悲しそうに見えて、ツラいなー。」
「菅井様いじめてるの見て長濱ねる嫌いになった～～、菅井様は育ちがよくておおらかだから後から入った長濱でもいじめやすかったのかな？」
「ねるの塩対応をゆっかーがいじりととるか、いじめととるか境界線は人それぞれだよね～ まぁ、俺だったらあれはいじめでしょ！」
「もともとねるのアイドルとしての姿勢とか態度とかも含めて嫌いだったけど、今回のことで完全に嫌いになってしまった……ただのいじめにしか見えない」

などの声が上がっています。

「メンバーいじめよりも秋元康が来た時に態度変えたくだりの方が女の陰湿さ滲み出てて嫌い」

これがな。

特登搵位入個啲都講
咁不如直接講佢デブ算啦

今次唔撐你了 見到友香咁 好心痛

唔知係咪因為自己都比人いじめ過特別身同感受

禾都係。。。

デブ+性格悪い

fd底玩下都唔得
你地班毒撚無fd架

平仔做咩hack我ac講啲咁過份既野

喂我同你都Fd底 借條女嚟下OK?

被人いじめ過就會知玩同hey0過感覺爭幾遠

人地做好事個陣就話人地假 心戰
宜家最真個面平時做既野搞下笑比你睇到又話人地性格差

成班夠fd個陣就話人地玩cp 嘔心
搞下笑知友香玩得個陣又話人地hey0

我夠可以話營運想推友香特登拎三條友出黎送頭突顯佢既好啦

想黑咪直接一句佢樣衰/佢肥/佢唱歌難聽/佢資源多過我推咪得
講咁多野黎把撚🤷🏻‍♂️

agger 友香b

我無😢

hey0佢會唔會特登出黎hey0佢

貪無人知要比全世界知呀

串佢嗰啲重可以話當FD玩 但無視我真係諗唔到點兜

✔️✔️

真係Fd 點會下下窒住
同埋佢啲Body Language 令我諗起施虐者嘅樣

我剩係見到佢好專心咁回應緊飯既要求

世界大戰抹黑宇宙了Can you feel ？

啱啊 特登叫佢出黎比個機會你地黑佢囉
應該係咁 無其他原因

グラビアを見て改めて分かった😄
ねるちゃんは甘えん坊ですごくマイペースなとてもいい子だけなんだと😉
決して性格が悪くはないんだよと😉
ねるちゃんはめちゃめちゃかわいいから妬まれやすいだけなんだよね😉
俺はこれからもねるちゃん一筋で推していくわー❤❤❤

ねるのショールームの件みんな、ひつこいわ～。もし、何かあったとしても当人達の問題やん！こちら側には、何もしてへんやん。だから、批判してる奴らがアホにしか見えへんねん。改めて言うけど、批判している方が性格悪い！人様の事をそいつらが偉そうに言う資格はないと思うけど。
#長濱ねる

死忠

黑啦黑啦繼續黑啦
唔紅又點會俾人黑喎
反正neru都俾人黑左咁耐 頂左咁耐都仲頂得順
我真係唔覺呢單野可以影響到佢幾多
真心覺得我有時同fd玩都係咁 完全唔覺有咩問題
仲要佢地幾個成日都一齊出去玩
何況友香3號廣播先講完要同neru出去食野
大家請繼續ff係hey0啦

無記錯友香係抖M黎

何で皆は少し何かがあると嫌いになったり悪口いう人が出てくるのかがよく分からないね

唔怪得7月9少左人
我係咪終於有機會第5單包部了

有時我都會串人 但態度上neru惡劣d
似港女m到 西口西面
如果友香身份係下位就肯定係hey0
依家可能只係唔接納佢

yes 你睇唔順眼佢點都西口西面惡劣架啦

むだにブンショウがながいーー
「ながいからタダシイ」なんかないよーー

而家係對事 唔係對人 係你成日覺得講ねる就一定因為黑
呢件事如果友香同ねる交換角色到時你立場咪又係會掉轉

CK囝好球

流淚獸就不嬲都自稱黑neru架啦 叻唔切

你又轉移視線去針對人。。。🤦🏻‍♂️

被逼害妄想症喺病理學上係妄想症嘅其中一種，歸類為精神病。

病人長期有有系統、有組織嘅妄想，性格比較敏感、多疑。而大部份病人因為受咗各種妄想嘅影響，表現得易嬲、不安、敵視、多疑、仇恨，嚴重嘅甚至可能出現傷害他人等等行為。一般嚟講，病人成日都信自己俾人迫害、傷害，或者有人對佢不利，往往因為噉樣變得非常嘅謹慎同埋處處防備，一啲好細嘅輕視侮辱，病人可能就會放大嚟睇，變成妄想嘅核心，重成日將相關嘅納入自己妄想嘅世界入面，懷疑呢啲人要惡意虐待、對付佢或者專登撩事鬥非、嘰嘰突突，所以要用行動攞返公道。

如果佢係對到事唔係對人

就唔會覺得我係對人唔對事啦
根本無人有所謂既客觀分析能力
自己以為有 但其實潛意識一早就覺得佢西 佢假
咁佢做乜撚都係咁

唔明唔洗同我拗 自己搵書學心理學

叻啦叻啦

講極都唔明 重同我講心理學書
我大學有讀Psychology架。。。🤦🏻‍♂️

咁佢本身係咪黑佢先？
你覺得佢可以做到客觀分析？

你假定啲人「一早覺得佢西 佢假」咪已經係被逼害妄想嘅一種

左手又係肉手背又係肉,點算好

啱牙😂

你不如google埋咩係潛意識先啦
咁識用wiki😂

想俾人鬧≠想俾人串

可能佢好埋呢

話佢性格差又冇話佢地不和

樣衰/佢肥/佢唱歌難聽！

你地講還講唔好拉埋爛聲桃落水

讀過psy, 有心

套用翻你嗰句: 「潛意識一早就覺得其他人都係黑子, 咁佢地講乜撚都係咁 」

你地黑綻廁好,唔好黑禾ru

流淚獸係自己自稱過係黑neru

究竟要講幾耐你先明😂

所謂嘅「客觀」其實係由無數人嘅「主觀」所組成
無錯如果係一兩個人講嘅話的確係個別黑子都未定
但係而家唔只流淚 而係好多人 都咁講
咁係唔係應該認真面對 同埋好好諗下係咪有問題呢？

同埋你一直見到唔同意見就話人係黑子
見到人唔同意見就話人潛意識點點點
咁套用返你嘅說話 你係咪又潛意識一早覺得其他人係點點點 所以先有呢個諗法呢？

無錯我知大家都好守護自己推 但有時唔係話一定死忠咁盲目支持
正如當我見到由依做錯 CK見到りな做錯 流淚見到友香做錯
一樣會鬧
而家我所見到嘅 就係一個充血上腦 不分青紅皂白 唔去思考 見到人有唔同意見就不斷話對方對人唔對事 但係自己剛好做緊自己口中批判嘅嗰種人

我要講嘅係咁多 啱聽又好唔啱聽又好 隨便你
我唔會講話咩我食鹽多過你食米 或者因為你重細個而點點點
但係我想講 世界好大 一直唔聽人講 死都堅持自己嗰套 遲早你會發現好易撞板

P.S. 其實我唔鍾意成日打長文 因為唔想畀人一種感覺係 好似打得長就一定有道理咁

我無話過你係黑子 無話過你有潛意識所以睇佢唔順眼
我唔知你做咩啦 係咁衝出黎👌🏻

我都無針對任何人 我係將我知既事實講出黎
你係點我都無興趣知🤷🏻‍♂️

完

我都正想講你想講既群眾主觀呀

但係本身流淚係黑佢 呢個係不變既事實
我都無話你本身點點點
只係針對流淚既回應黎回應

其他人係點我唔理 咩事都有人撐有人反
好似你所講 群眾主觀
如果我都搵到堆人圍爐話無乜野 係咪就真係無乜野
事實係我覺得無乜野 我都搵到人講無乜野
唔好問我多唔多 有就係有
我同你既意見唔同 點講都講唔通 所以無野好拗

或者角色轉換 真真做neru做既野 你會覺得真真點
吐槽又好串又好都有個限度 係我既話接受到neru講既野 但好多人會反感
有時我都比人話臭格 但對比我 neru仲要臭d

我有個fd 佢都係單核心
做緊一樣野 佢係絕對唔會理你
咁你可以點 打鳩佢？

我本人就無咩野 咪等佢覆埋message先再講囉

吐槽個啲串個啲就唔講啦
人人接受程度唔同 fd 底既話梗喺無咩所謂
唔係好熟既咪好似宜家咁同你嘈到底

佢宜家比你地見到真實既一面
你地的確係可以覺得佢臭格 我都無野好講
但我的確係覺得fd底先咁吐槽
我都覺得佢知道友香無所謂先咁玩
我飯佢既我都知佢性格
佢無興趣既野佢係唔會理
佢都係自己blog講過自己係好專注既人

好多blog同番組平時都睇得出同講左佢既性格出黎
你地平時無留意 或者本身就睇佢唔順眼
又或者本身鍾意友香多過佢既
見到佢做呢啲野 咪覺得佢臭格甚至更臭格囉
唔洗無限擴大件事既

所以我都只係話佢臭 你都默認
但你唔係同我嘈 前面你同其他人嘈炸

主要係因為話淨係同你講但又用「大家」/ 「你地」呢啲字眼

yes 你睇唔順眼佢點都西口西面惡劣架啦

你想點啫 我仲要係quote佢添架啦

要開埋名 流淚你本身覺得佢臭格就點都臭架啦

咁

變打稻草人
so-called既惡名 但上得兩登耐都知通常我講道理 真正惡人壞人唔係我

臭同會玩只係一線之差
我無覺得佢臭呀唔好屈我

有呢啲女朋友無咁悶

點都好 唔係我一個覺得佢臭 針對我冇用

好多港女咁 或者你試左有唔同感覺

見佢準備好哂真係心酸
同土生做好過啦

yes 通常囉
但你今次本身就黑開就算數啦

我唔知你對佢了解程度有幾多
但我唔覺得你會清楚過我

bye

土生去左做節目

你班仆街嘈還嘈 唔好拉埋禾條女落水=.=

另外有一樣野想講既係

唔係出自佢blog係出自冬優花blog既
冬優花話佢有一日成日neru都無搵佢
佢唔知點解好想知咩事 個日neru成日都對佢好冷淡
同佢講野都唔聲唔彩咁

但係一到十二點neru就line佢同佢講 ya 我得左啦
冬優花問佢得左啲咩 佢話我得左成日唔搵你
冬優花問點解 neru話費事你太鍾意我 所以有時要冷淡對你

講返呢單野係想講佢係個好奇怪既人
雖然因為某人既關係唔想講佢係哲學撚
但佢的而且確係 我都未進入到佢既八奇領域
成日唔知佢想點 但我覺得你地用一件事
就抹殺左佢以往做過既好事 咁樣係咪真係啱
當然我都明人往往剩係記得人地既衰野
你地要咁諗佢我都無辦法
但你地要點諗對我都無影響
呢件事我都覺得無乜野 完啦好嘛
唔洗再copy其他comment的了

寸9me以前成日出文反ru

呢件事你最開心啦
終於有咁多人反佢

一啖砂糖一啖...

我唔準你咁講D打

解決唔到問題, 就解決個問題本身

牛屎痴夠d打未

真真終於比泉泉復出‼️

d打痴夠禾葵未

右下角係咪就係個B

真真黎

真真:又迫害

bb叫咩名

愛泉

茜青今日無出過聲 係咪放榜排緊隊上IFC

茜青唔巧做傻事

茜茜: 點解茜青仲未上水

本身都唔覺有人反 多一兩個唔多 入團已經有fan base為數唔少
同埋有咩事營運點都保佢
太陽照常升起

不行了

7星仔

ただいま～

久寶豬牙。。。

p到友香成個茜茜咁

今次好似有啲唔同

右邊屌打左邊

食錯藥？

接受現實啦‼️

又有格劍睇?

好有姊妹花feel 溝一件搭兩件嗰種

雙飛人~

我起晒‼️

我覺得似山本彩

唔撐你了

香b正過男人婆多多聲‼️

kiss × sis 連載再開

如果香香有彩彩貢好身材

一日重有塊布隔住 一日都好難評論

咸濕仔

你又唔洗咁敏感啦

咪同今泉一樣矮身短腳

同一個人黎既

友香係茜茜嘅好朋友
傷害友香=傷害茜茜
我點可以眼白白睇住佢咁做

有邊個唔係茜茜既朋友

會然守屋茜

會然土生瑞穗

今朝大戰個陣又唔幫呢個茜茜既朋友

茜青嘅發動條件只限意淫/疑似意淫,
其他一切唔算踩坑。好, end turn.

又引戰

對茜青好失望

錯過咗世界大戰添

好可愛阿

啞既🤷🏻‍♀️

唔好咁harsh好喎

con u 女神

理佐友香=禾家姐s

要改口叫方丈做岳丈了

其實成副偈嚟講我覺得香b身材正啲

bilibili好似封晒d外國戲同劇

yes

近到 好過握手

【朗報】平手友梨奈さん、セカオワファンの一般高校生相手に神対応を振りまく

好可愛牙

但唔想見到你地

由其是d mk

我唔MK,咁平手豬係咪會見我

唔係 剩係見我

あつそうか

唔怪得平豬見我

你走左佢先識笑 重要大笑

呢排嗌交 發埋D細蚊仔脾氣

你仲未知點解?
多左個人既存在呀

守屋茜太美了，連出家人京青也心動🤤🤤🤤‼️

你撚係出家人

P到第2個人咁

塊面咪一樣咁大, 係白d五官sharp d姐

不嬲都咁白

岩岩劣完個刻咪進入出家人mode囉

連劣兩發傷身呀青

都無話係對住茜茜劣你咁激動做乜🙄

靚撚到

守屋茜爆9月嫁福士蒼汰！鬆口洩愛：想珍惜重要的人

甘い戀と愛を描いて
キミのことトリコにするの
Magic of Love そんな魔法が
もし使えても ドキドキできるの？
ひと粒の戀をかみしめて
キミの元に飛んで行けたら
Magic of Love
この魔法をかけて私に
ねえ 永遠に

搵張唔係中分嘅得唔得

新圖嚟=.=重點係隔離嗰句

ok

茜茜中分都carry到‼️

你都係得一個答案咖啫

海綿體充血?

いいよ~

【欅坂46】今泉佑唯、直筆メッセージの向日葵の絵に花弁が21枚描いてある件( ；∀；)

【欅坂46】平手友梨奈が『未確認フェスティバル2017』 "応援ガール" に就任！ギターを持つ姿が格好良いな！【SCHOOL OF LOCK!】

就咁睇圖重以為開solo live

屈夠我未

sor‼️‼️‼️‼️

Ok

我係茜茜

我係平仔

Gay

毒撚唔識拒絕。。

禾艾梨

距艾禾

終於肯笑

丈丈咁好心機換晒啲圖

最近真係對てん起痰 唔係路 嚟緊幾日要沖凍水涼

好似好好味🤤

我指你對唔住茜茜喎。。。

邊個對唔住咖啦佢

茜茜抱歉

躝啦MK仔

無意淫都要躝。。。

只要做出對唔住茜茜嘅嘢都要躝

你躝先

有人認做隻馬未

推返乃算 欅個個都高過我

友香騎馬禾騎友香

禾騎你

😨

兩頁都gay 爆

三期?

你想騎友香但友香剩係比禾騎

玩劉

乃就唔高過你架啦咩

你地想騎友香青?

友香青返黎先講野啦

呢個回合 犧牲綻仔 召喚友香青 end turn

其實藤原托海應唔應該原諒佢做雞的女友？

茜青點睇😦

人性角度 其實佢係為左照顧屋企既可以原諒
如果其他原因就不了

why me=.=

一定有staff襯友香行開偷偷地聞

隻馬賣番出去幾錢

好變態但又好似有可能發生

平時友香就好似揸住條馬頸咁揸住我碌撚

服裝staff平時有一大堆衫

show blocked user 牛屎青

【欅坂46】上村莉菜、志田愛佳、守屋茜、齊藤京子の4名が全完売！ 1stアルバム個別握手会 第3次完売状況【真っ白なものは汚したくなる】

茜茜會戰勝歸來
雙花呢d快d落平假比個位禾京子啦

今次有無大佬派碟

坐上去劣鳩

後悔走數了

我包左

依啲應該係女staff負責?

識劣一定係聞住劣

召喚綻廁

souvenir jacket仲興咩, 咁熱都著

岩岩去撚左啦 咩都無

有同學話見到 好彩無肥肥唔係實DUM春

the cool牙

禾去遲左 早知今日跟同學去唱K就會留係高田馬場
命裡有時

我最盡見過おのののか無端端係我隔離ロケ

有同學話見到4個係對面馬路拍野
仲有茜同栗

廁撚到

好想跟茜茜返屋企牙

禾只係為左我既茜茜!!

綻仔暴走

你幾時有推

推茜茜同學+茜茜

好近你學校

@廁京

支持下好女仔都廁 咁平守綻放係乜

佢兩個廁王

有who唔係

高手比廁

on9?

要圖？

大結局出左字幕了

收嗲啦

邊到？

欅坂46平手友梨奈が10代のアーティストを応援「自信を持って頑張って欲しい」
（點擊連結以瀏覽更多照片）

綻仔又話幫我追數

收到風岩岩現場有人大嗌還錢呀

行過去影到愛佳個度3分鐘都唔洗

我比人DUP左幾鑊

茜青都唔屌你屌禾做乜!!

呢句係佢代我講嘅
躝啦屌你老母

支持下好女仔都廁 咁你係乜

收聲啦屌你老母

欅坂46の菅井友香さん、守屋茜さん、渡邉理佐さん、志田愛佳さん、齋藤冬優花さんにインタビュー♪ダンスのワンポイントアドバイスもしてくれたよ(❁´◡`❁)
6時30分過ぎ放送予定☆

返屋企等佢教我做功課都唔得

我係茜茜隻公仔

本日7月13日(木)発売の「週刊少年チャンピオン」No.33の巻頭に渡邉理佐が登場❣️
皆さま是非チェックしてみてください👘

茜茜呢個髮型柒得黎又幾pure幾ture

不了

茜茜呢d咁蠢既西．．．西女人撚識教你做功課

日本人唔識做日文功課?!

好想教茜茜做功課

畢咗業喇

學海無涯

link🙇🏻

教日本人日文

想茜茜捉住我隻手教我打網球

教佢中文 教左佢下次見到你講躝啦屌你老母

我教左佢要呃你見到我個陣會同我講躝啦屌你老母

jm9二人組

件waistcoat d格唔對花咁渠既

京青可唔可以講d毒撚先明既字

咁禾唔係毒撚唔知你地唔明=_=

好串

串到

咁有無入門級介紹呀

你唔好成日gay我得唔得

綻仔係你gay人

之前叫你教me但又唔教

咁有無天份都要學咗先知嘅

我快過佢覆

你要自貼比我過目下我先可以因材施教🤔

你第一個躝 意淫禾京子

茜青躝 你意淫京子對唔對得住茜茜?

google 福士蒼汰

真係無呀
冤枉呀真真

無呀冤枉呀

你都躝 成日意淫我啲女s

咁意淫茜茜算唔算對唔住茜茜

depends on ur face

神ID同外交官passport一樣有豁免權 好似係
唔係點解呢到摑自己最大力嘅都係神ID人仕

香港人考中文夠可以唔合格啦

咩皮牙

我個程度都唔識 死左去啦

咁係香港考試on9姐

hku mbbs

我都想

冤枉呀老婆大人
我無做過對唔住你嘅嘢呀

出年考範文 正

乜9呀

意淫茜茜

駁唔到

FF女朋友/老婆都算?

【欅坂46】守屋茜の快進撃は止まらない！7/22発売『Cancam』9月号に再登場。夏のゆめかわいいメイクにトライ

茜茜禾老婆

我唔知我唔理 總之你話禾京子又咬唇又制服透惑令你好多瑕想

嘩屌 由今日起反茜青了

好失望

唔怪得平時茜青對住茜茜咁正人君子啦
原來d慾望都係對其他mb意淫ff發晒

法國禾京子食開屎 一風堂都話好食

法國真真開始剩係提京子唔提由依

呢個真係無講過。。。
同埋係令你(真真)好多瑕想，唔係我呀

野郎都話好食就知不掂

無意淫過任何人

記錯 係伸脷

咪又一樣

留名等睇佢話金龍好食

咁佢真係伸脷呀嘛。。。

好食

以後反茜青了
意淫禾京子

我無呀

茜茜句2號咁少人投

有邊間話唔好食

我投1🤦🏻‍♂️🤦🏻‍♂️🤦🏻‍♂️

你辣殺

叫做係有知名度嘅人話唔好食啫係拆人招牌啫

估唔到圖區青頭清泉都有比清算嘅一日 文革了

咁多粒鈕既polo

可以開低啲雖然得幾個有嘢睇

矛人想睇佢兩個

如果係栗子,泥膠,由依唔扣鈕著就正

躝呀

想問tom點解動作片咁多飲分泌物既情節

茜青係咪被人J擊到唔敢上水

劣緊鳩

愛你老味知県

你地返去搵京子啦

對住其他mb劣完進入聖人mode就上黎屌柒我地意淫

法國推茜嘅都係有被人追擊嘅命運

好飲掛

侮辱夠我手足未

咁侮辱u

你又知

推茜的沒有一個是無辜

大家唔好咁燥, 一齊睇美少女冷靜下

Show Blocked User - 森保まどか。

Show Blocked User - 森保まどか

你就去睇眼科啦

心疼石森 更有殺傷力個d我都未po

唔好飲茜茜都唔會成日叫我比佢飲啦

好GAY

仲以為我手足潛了

又釣多個gay佬出黎

呢啲時候先嚟叫人手足

久保史緒里生日快樂

變心?

我乜mb都講生日快樂㗎啦

石森呢?

我下個女朋友生日快樂

茜茜嬲了

真 茜茜既性格 一定懷疑你有第2個

笑笑口叫你玩得開心D